中英翻譯大家聽得多，想問有冇中中翻譯？

我意思係有時大陸中文同香港用開啲中文唔同，網上有冇database係大陸中文對照台灣中文or香港中文？

專業啲嚟講有冇話我所講嘅中中翻譯叫乜？有咩keyword等我自己google下？

Thanks!

Localisation

感謝巴打點條明路行下